{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142378?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포생불고기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー施設は、個別バーベキュー場とテラスバーベキュー場があり、雨天時や冬季にもご利用いただけます。 入室可能なペットは5kg以下の場合、1匹当たり10,000ウォンであり、5kgを超えるペットは1匹当たり20,000ウォンです。 入室可能な客室は全室であり、駐車可能です。 1階のレストランは07:00から22:00まで営業しており、現場の状況によってご利用いただけない場合があります。 一酸化炭素検出器、消火器、応急処置キットが備えられており、全客室でWi-Fiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加の費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できなくなることがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室ができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できるペンション以外の宿にペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外の宿では、ペット同伴時に入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、客様には施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火での料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、入室可能なペットは5kg以下の場合、1匹当たり10,000ウォンであり、5kgを超えるペットは1匹当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な客室が全室あります。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "1階のレストランは07:00から22:00まで営業しています。ただし、現場の状況によってご利用いただけない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には一酸化炭素検出器、消火器、応急処置キットが備えられており、全客室でWi-Fiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 622,
        "QA": 650
    }
}